有班加泰記者開咗個chan叫人報料wor佢哋要整條片講香港咩料 唔講咁多自己躝入嚟睇

Please send to your contacts:
哩個係加泰記者開嘅tg grp，佢地宜家整緊一條關於香港發生緊咩事嘅片，而佢地想透過哩個谷將條片spread開比多d人知，如果唔介意可以join下。FYI宜家加泰記者係訪問既部分，仲係製作中，會盡快完成。

幫推 要上報果d定公海料？

推啊

佢個chan好似會講要咩

Spread and join

推

P牌仔推咩
阿叔我幫你推

多謝叔叔